L'appuntamento
{{Infobox film
 | name =Lappuntamento
 | image = Lappuntamento.jpg
 | caption =
 | director =  Giuliano Biagetti
 | writer =  
 | starring =  
 | music =  Berto Pisano
 | cinematography =  Antonio Borghesi
 | language =  	  Italian
}} 1977 Cinema Italian comedy film directed by Giuliano Biagetti.         

== Cast ==

*Renzo Montagnani: Adelmo Bartalesi
*Barbara Bouchet: Ingrid
*Mario Carotenuto: Commendatore
*Orchidea De Santis: moglie del collega
*Antonino Faà di Bruno: padre del collega
*Enzo Liberti: tassista
*Maria Pia Conte: Adelaide

==References==
 

==External links==
* 

 
 
  
 
 


 
 